中大quit hall成地蛋 唔見徐飛鴻出嚟抽水嘅

事後好驚被校方秋後算帳
笠水了

Send jor email去中大了

send jor 中大 email 去了